有一群異類，佢地從來唔驚中武肺

等睇中招

企到咁埋 睇到我好緊張

每人一句祝福警隊

如果一開始聽我分析同建議，又會唔會好行好多？